美國5千億關稅是否=同制裁？

美國5千億關稅是否=同制裁？

唔算 關稅美國自己都要受返架